[移民POST] 有無已經移左民既巴絲打，入來Share下實際情況？不要鳩吹

拿，日日都有人話要移民
A巴打︰我3年內移民架喇！
B巴打︰屌，下年就會移，HK bye bye
C巴打︰搞緊技術移民，過緊去台灣
D巴打︰移左民10年啦hahahahaha

個個都話搞緊移民
你又移民，我又移民，
搞到好似個個都移緊民
但從來無乜幾個真係開post講，
自己移完民之後，
settle down左，真正情況係點！

喂大佬
你間新屋係乜撚野樣先？
一日三餐食乜撚野先？
返緊乜野工，做D乜野？
有邊幾位朋友/同事？
新家園環境係點？
有咩娛樂呀？
日常講咩語言呀？
畀多少少具體details OK？

喂啊哥，圖都唔多張
個個鳩吹
一陣又話移左去台中
一陣又話走左去NZ
但圖都無張
猛鳩吹 強力鳩吹 瘋狂鳩吹
推到個Post幾十頁
都係文字直播
咁既討論，會唔會太鳩呢？

所以我想知︰
有無已經移左民既巴絲打，入來Share下實際情況
老實少少，畀幾張相，講下"台中新生活的日常"，"住左悉尼1年既日常"之類
有D實質討論
好唔好？

Push

幫推

再推